<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Materi on Wahyu Blog</title><link>/tags/materi/</link><description>Recent content in Materi on Wahyu Blog</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 09 Apr 2023 23:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/materi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>SUIPAD</title><link>/blog/suipad/</link><pubDate>Sun, 09 Apr 2023 23:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/suipad/</guid><description>SuiPad is the first IDO &amp;amp; INO platform built on top of Sui, the first permissionless Layer 1 blockchain serving the next billion users on web3. We aim to bring you the next blue chip on Sui.SuiPad will introduce decentralized fundraising, $SUIP token staking, and voting governance to the Sui ecosystem. The SuiPad platform will be a complete solution for SuiPad, with integrated wallet, DEX and transaction management. All major Sui wallets will be supported.</description></item><item><title>Teknologi Pendidikan</title><link>/blog/teknologi-pendidikan/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 12:58:00 +0000</pubDate><guid>/blog/teknologi-pendidikan/</guid><description>Teknologi Pendidikan Teknologi Pendidikan sekarang sangat jauh berkembang. Dengan perkembangan teknologi yang sangat pesat membuat proses pembelajaran lebih cepat dan efektif. Kita masih ingat untuk mendapatkan sebuah bacaan berupa buku sangat sulit, apalagi di tempat-tempat pelosok. Mereka hanya bisa mengandalkan guru-guru mereka sebagai sumber tunggal materi. Berbeda dengan sekarang, perkembangan teknologi telah membawa banyak perubahan bagi dunia pendidikan. Sebut saja teknologi yang sangat berperan penting adalah layanan internet. Hanya mengetik kata yang berhubungan dengan informasi yang kita ingin cari pada web search engine, maka dengan cepat kita akan mendapatkan informasi tersebut.</description></item></channel></rss>